屋企隻老狗生唔出點算

第一隻bb生出尼已經死左冇反應
但佢肚應該仲有第二隻生唔出
再拖落去驚呀媽都有危險

睇獸醫囉 可以點

尼你老母 煲撚咗隻狗嚟食囉

睇獸醫囉,唔通你幫佢開肚咩

尼你老母

到底咁既情況個腦要點諗先諗到上連登問人？？？
除左即刻睇獸醫仲可以點？

隻狗未升尼?

柒頭睇獸醫啦! 重上嚟問, 都戇撚柒鳩鳩...